# translation of yast_webclient_services.po to Chinese Traditional
# @TITLE@
# Copyright (C) 2006, SUSE Linux GmbH, Nuremberg
#
# This file is distributed under the same license as @PACKAGE@ package. FIRST
#
# swyear <swyear@gmail.com>, 2009.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: webyast-services-ui 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-08-02 09:19+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2009-10-22 23:30+0800\n"
"Last-Translator: swyear <swyear@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Traditional <zh@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.11.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: app/controllers/services_controller.rb:46
#: app/controllers/services_controller.rb:46
msgid "(cannot read status)"
msgstr "(無法讀取狀態)"

#: app/controllers/services_controller.rb:74
#: app/controllers/services_controller.rb:74
msgid "List of services could not be read"
msgstr ""

#: app/controllers/services_controller.rb:76
#: app/controllers/services_controller.rb:76
msgid "List of custom services could not be read"
msgstr ""

#: app/controllers/services_controller.rb:112
#: app/controllers/services_controller.rb:112
msgid "success"
msgstr "成功"

#: app/controllers/services_controller.rb:113
#: app/controllers/services_controller.rb:113
msgid "unspecified error"
msgstr ""

#: app/controllers/services_controller.rb:114
#: app/controllers/services_controller.rb:114
#, fuzzy
msgid "invalid or excess argument(s)"
msgstr "無效的引數語法"

#: app/controllers/services_controller.rb:115
#: app/controllers/services_controller.rb:115
#, fuzzy
msgid "unimplemented feature"
msgstr "尚未執行"

#: app/controllers/services_controller.rb:116
#: app/controllers/services_controller.rb:116
msgid "user had insufficient privilege"
msgstr ""

#: app/controllers/services_controller.rb:117
#: app/controllers/services_controller.rb:117
#, fuzzy
msgid "program is not installed"
msgstr "'%s' 未安裝。"

#: app/controllers/services_controller.rb:118
#: app/controllers/services_controller.rb:118
#, fuzzy
msgid "program is not configured"
msgstr "未設定"

#: app/controllers/services_controller.rb:119
#: app/controllers/services_controller.rb:119
#, fuzzy
msgid "program is not running"
msgstr "hypervisor 尚未執行。"

#: app/controllers/services_controller.rb:126
#: app/controllers/services_controller.rb:126
msgid "Unknown error on server side"
msgstr ""

#: app/views/services/_result.rhtml:7 app/views/services/_result.rhtml:7
msgid "Service Call Result"
msgstr "服務呼叫結果"

#: app/views/services/_result.rhtml:10 app/views/services/_result.rhtml:10
msgid "Result"
msgstr "結果"

#: app/views/services/_result.rhtml:15 app/views/services/_result.rhtml:15
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: app/views/services/index.rhtml:191 app/views/services/index.rhtml:191
#: shortcuts.yml:7
msgid "System Services"
msgstr "系統服務"

#: app/views/services/index.rhtml:197 app/views/services/index.rhtml:197
#, fuzzy
msgid "You do not have permission to execute the services."
msgstr "您沒有執行此服務的權限。此連結已停用。"

#: app/views/services/index.rhtml:202 app/views/services/index.rhtml:247
#: app/views/services/index.rhtml:202 app/views/services/index.rhtml:247
#, fuzzy
msgid "Filter services"
msgstr "inetd 服務"

#: app/views/services/index.rhtml:204 app/views/services/index.rhtml:251
#: app/views/services/index.rhtml:266 app/views/services/index.rhtml:204
#: app/views/services/index.rhtml:251 app/views/services/index.rhtml:266
#, fuzzy
msgid "All"
msgstr "全部"

#: app/views/services/index.rhtml:205 app/views/services/index.rhtml:252
#: app/views/services/index.rhtml:205 app/views/services/index.rhtml:252
#, fuzzy
msgid "Running"
msgstr "執行中"

#: app/views/services/index.rhtml:206 app/views/services/index.rhtml:253
#: app/views/services/index.rhtml:206 app/views/services/index.rhtml:253
#, fuzzy
msgid "Not Running"
msgstr "尚未執行"

#: app/views/services/index.rhtml:207 app/views/services/index.rhtml:254
#: app/views/services/index.rhtml:207 app/views/services/index.rhtml:254
#, fuzzy
msgid "Dead"
msgstr "(死亡)"

#: app/views/services/index.rhtml:208 app/views/services/index.rhtml:255
#: app/views/services/index.rhtml:208 app/views/services/index.rhtml:255
msgid "Started on Boot"
msgstr ""

#: app/views/services/index.rhtml:209 app/views/services/index.rhtml:256
#: app/views/services/index.rhtml:209 app/views/services/index.rhtml:256
msgid "Not Started on Boot"
msgstr ""

#: app/views/services/index.rhtml:216 app/views/services/index.rhtml:231
#: app/views/services/index.rhtml:235 app/views/services/index.rhtml:216
#: app/views/services/index.rhtml:231 app/views/services/index.rhtml:235
#, fuzzy
msgid "Quick Search"
msgstr "搜尋"

#: app/views/services/index.rhtml:242 app/views/services/index.rhtml:242
msgid "Add New Repository"
msgstr ""

#: app/views/services/index.rhtml:262 app/views/services/index.rhtml:262
#, fuzzy
msgid "Filter repositories"
msgstr "inetd 服務"

#: app/views/services/index.rhtml:267 app/views/services/index.rhtml:267
msgid "Enabled"
msgstr ""

#: app/views/services/index.rhtml:268 app/views/services/index.rhtml:268
msgid "Disabled"
msgstr ""

#: app/views/services/index.rhtml:289 app/views/services/index.rhtml:289
#, fuzzy
msgid "Description for service is not available"
msgstr "「%1」服務的動作不得空白。"

#: app/views/services/index.rhtml:313 app/views/services/index.rhtml:313
#, fuzzy
msgid "(refresh)"
msgstr "重新整理"

#: app/views/services/index.rhtml:345 app/views/services/index.rhtml:345
#, fuzzy
msgid "Start"
msgstr "啟動"

#: app/views/services/index.rhtml:346 app/views/services/index.rhtml:346
msgid "Stop"
msgstr ""

#: app/views/services/index.rhtml:347 app/views/services/index.rhtml:347
msgid "Restart"
msgstr "重新啟動"

#: app/views/services/index.rhtml:348 app/views/services/index.rhtml:348
#, fuzzy
msgid "Start on Boot"
msgstr "啟動 Konqueror"

#: app/views/services/index.rhtml:349 app/views/services/index.rhtml:349
#, fuzzy
msgid "Do Not Start on Boot"
msgstr "不要啟動"

#: app/views/services/_status.rhtml:7 app/views/services/_status.rhtml:7
msgid "Service will be started on boot."
msgstr ""

#: app/views/services/_status.rhtml:9 app/views/services/_status.rhtml:9
msgid "Service will not be started on boot."
msgstr ""

#: app/views/services/_status.rhtml:32 app/views/services/_status.rhtml:32
#, fuzzy
msgid "status unknown"
msgstr "不明的"

#: app/views/services/_status.rhtml:34 app/views/services/_status.rhtml:34
msgid "running"
msgstr "執行中"

#: app/views/services/_status.rhtml:38 app/views/services/_status.rhtml:38
#, fuzzy
msgid "dead"
msgstr "(死亡)"

#: app/views/services/_status.rhtml:42 app/views/services/_status.rhtml:42
msgid "not running"
msgstr "尚未執行"

#: app/views/services/_status.rhtml:46 app/views/services/_status.rhtml:46
#, fuzzy
msgid "status unknown: %d"
msgstr "(未知: %d)"

#: app/views/services/_status.rhtml:49 app/views/services/_status.rhtml:49
#, fuzzy
msgid "Current status of the service:"
msgstr "鎖定搜尋區域的狀態"

#: shortcuts.yml:8
msgid "Manage the LSB init scripts"
msgstr ""

#~ msgid "Invalid session, please login again."
#~ msgstr "不適用的工作階段，請重新登入。"

#~ msgid "(unknown)"
#~ msgstr "(未知)"

#~ msgid "(running)"
#~ msgstr "(執行中)"

#~ msgid "(not running)"
#~ msgstr "(尚未執行)"

#~ msgid "Back"
#~ msgstr "上一步"

#~ msgid "Custom Services"
#~ msgstr "自訂服務"

#~ msgid "status"
#~ msgstr "狀態"
